大家覺得今次中國會唔會好似果時日本，被美國制裁到經濟一蹶不起

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

日本有實業都沉咗25年，中國...

但中國有稀土？

美國唔怕污染照開採咁點？

我覺得中國/中共似蘇聯/蘇共多過日本

唔好意思 借個位黎⋯⋯
大阪手足要人！

[今日條人鏈會長到去日本！日本要人！]

中共似蘇共多
中國似蘇聯多

當年蘇聯科技先進
1. 第一個載人上太空 - Vostok 1
2. 第一支人造衛星 - Sputnik 1
3. 第一架無人機登陸月球 - Luna 9 （1966年）
4. 發明人類史上最強核彈 - 沙皇炸彈
5. 製造全球最深人工鑽孔 - 12262米

結果都被美國打敗

日本重多

相信支那就算比美國打沉都會繼續打飛機